大家記住，政府同代議士都係人民授權

所以我地亦隨時可以拉佢地落黎
千祈唔好比佢地政黨利益騎劫
一定要堅持五大訴求